頭先行返屋企，比幅壁畫嚇到仆街

邊個天才畫個女仔大頭喺到

原來係你停低影相